大陸藍絲大讃警察amazing job叫廢青滾出香港

呢條女問星期一罷工嘅人’do you even have a job’喎 話香港護照上面係中國國徽 駐扎嘅係人民解放軍 但又喺香港打工 又溝個有護照美國護照嘅囝囝 姐係咩玩法